屋企人係咁咳 死都唔去睇醫生

咁啱嘅 我都係佢呢排仲要出入醫院

去醫院唔睇埋咁神奇嘅

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

佢去醫院探人咋 但醫院都唔好久留啦 冇都變有
我有次去睇診所拉佢睇 佢同我落到去就走左人有咩咁抗拒 睇下姐

廢老死要面覺得自己好撚健康

唔小心覆多咗次

你個個呢？

我咪講緊自己個個囉

咁你地食飯會唔會分枱食？

冇

用公筷都有掛

打比衛生署捉9佢 武肺

報驚

比錢氹佢睇醫生

報警叫白車

我老豆都係 叫佢睇醫生又唔睇
好撚煩

根本就唔係錢嘅問題係時候要大義滅親

我爸爸都係😢

我爸爸都係 之前喉嚨痛唔舒服都唔柒睇
話食下日本黃色藥會好返

我由農曆新年果排開始咳 中間睇左2次醫生好左啲 過左排又咳返 但從來冇發過燒 我係咪應該去醫院驗下

睇吓好喎

我都係咁

咳到肺甩仲話諗住去拜山
我屌爆佢 咪浪費資源 一陣要直升機救人